一星期前蕭生已經講左一星期內疫情會好轉！！！

好準

又破燈